各位唔好再迷信大遊行啦好嗎

出到去無交通，對家又做哂準備你點同佢玩。

18區各地開花，對家根本無得完美對應，又唔洗理交通，自己地頭又熟路又多人。

無撚用嫁啦大遊行，都三個月做比邊個睇姐？

不分黑紅藍一律係敵人，敵人就往死裡打。
明既就明，唔好比冷氣軍師影響到自己相信既野。

講得好

開網路戰線吧

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持